<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="privacytext">De conformidad en lo establecido con la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares, Runtipsmx S.A.S pone a su disposición el siguiente aviso de privacidad.
Runtipsmx S.A.S en responsable del uso y protección de sus datos personales, en este sentido atendiendo las obligaciones legales establecidas en la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares, a través de este instrumento se informa a los titulares de los datos, la información que de ellos se recaba y los fines a los que se les darán dicha información.
Además de lo anterior informamos que Runtipsmx S.A.S tiene ubicado su dirección en el domicilio:
Calle 31 de Julio de 1859 Col. Leyes de Reforma No. 1084 “A” C.P. 09310 Del. Iztapalapa
Los datos personales que recabamos de usted serán utilizados para las siguientes finalidades, las cuales son necesarias para concretar nuestra relación con usted, así como atender los servicios y/o pedidos que solicite:
<b>Brindar servicios de entrenamiento deportivo, así como llevar un seguimiento personalizado. También ofrecer ofertas, descuentos y promociones con empresas en convenio con Runtipsmx S.A.S</b>
Para llevar a cabo las finalidades descritas en el presente Aviso de Privacidad, utilizaremos los siguientes datos personales:
<b>Nombre, Correo, Número Telefónico, Tarjeta Bancaria, Edad, Sexo.</b>
Por otra parte, informamos a usted, que sus datos personales así mismo le informamos que sus datos personales pueden ser transferidos y tratados dentro y fuera del país, por personas distintas a esta empresa. En este sentido, su información puede ser compartida con terceros que funjan como patrocinadores. Usted tiene en todo momento el derecho a conocer que datos personales tenemos de usted, para que las utilizamos, y las condiciones del uso que les damos (Acceso). Así mismo, es su derecho solicitar la corrección de su información personal en caso de que esté desactualizada, sea inexacta o incompleta; de igual manera tiene derecho a que su información se elimine de nuestros registros o bases de datos cuando considere que la misma no esté siendo utilizada adecuadamente (Cancelación); así como también oponerse al uso de sus datos
personales para fines específicos (Oposición). Estos derechos se conocen como derechos ARCO.
Para el ejercicio de cualquiera de los derechos ARCO, se deberá presentar la solicitud respectiva a través del siguiente correo electrónico:
coach@runtipsmx.com
Lo anterior también servirá para conocer el procedimiento y requisitos para el ejercicio de los derechos ARCO, no obstante, la solicitud de ejercicio de estos derechos debe contener la siguiente información:
<b>Nombre.
Correo electrónico.
    Motivo de la solicitud.</b>
La respuesta a la solicitud se dará en máximo 2 semanas hábiles y se comunicará de la siguiente manera:
<b>A través del correo electrónico que se indique en la solicitud.</b>
Los datos de contacto de la persona o departamento de datos personales, que esta cargo a dar trámite a las solicitudes de derechos ARCO, son los siguientes:
<b>Nombre del responsable: Departamento de Protección de Datos.
Domicilio: Calle 31 de Julio de 1859 Col. Leyes de Reforma No. 1084 “A” C.P. 09310 Iztapalapa
Teléfono: 5546914686
Correo electrónico: <u>coach@runtipsmx.com</u>
Otro medio de contacto: a través del sitio web <u>www.runtipsmx.com</u></b>
Cabe mencionar que en cualquier momento usted puede revocar su consentimiento para el uso de sus datos personales. Del mismo modo, usted puede revocar el consentimiento que, en su caso, nos haya otorgado para el tratamiento de sus datos personales. Así mismo usted deberá considerar que para ciertos fines, la revocación de su consentimiento implicará que no podamos seguir prestando el servicio que nos solicitó, o la conclusión de su relación con nosotros.
Para revocar el consentimiento que usted otorga en este acto o para limitar su divulgación, se deberá presentar la solicitud respectiva a través del siguiente correo electrónico:

<u>coach@runtipsmx.com</u>
Del mismo modo, podrá solicitar la información para conocer el procedimiento y requisitos para la revocación del consentimiento, así como limitar el uso y divulgación de su información personal, sin embargo, estas solicitudes deberán contener la siguiente información:
<b>a) Nombre.
b) Correo electrónico.
c) Contenido o motivo de la solicitud.</b>
La respuesta a la solicitud de revocación o limitación de divulgación de sus datos se dará a más tardar en 2 semanas y de comunicará de la siguiente forma:
        <b>A través del correo electrónico indicado de la solicitud que se formule.</b></string>
</resources>